# Курс по Го в ШАД

Для работы с кодом нужен go 1.16 или выше.

```sh
git clone https://gitlab.com/slon/shad-go.git
go test ./sum/...
```

Проект можно открыть в любой go IDE с поддержкой модулей.

## Информация

- [Программа курса](docs/syllabus.md)
- [Слайды](https://p.go.manytask.org/)
- [Как прислать патч](CONTRIBUTING.md)
